三八婦女節可唔可以破處，諗緊點比男友

如題

可以點做

揾個人幫你破左先，之後男朋友入先會易d

啫大幫你破完你男朋友入一啲感覺都冇就唔怕痛

吉蘿友唔算破處，放心上啦🌈

要3月7破，破完3月8先係婦女，明年請早